{
  "responses": [
    {
      "question": "hi",
      "answer" : "Hello , bạn cần tôi giúp gì!!!"
    },
    {
      "question": "bye",
      "answer" : "Cảm ơn!!!"
    },
    {
      "question": "Nhà thờ Đức Bà có tên gọi khác là gì?",
      "answer": "Nhà thờ chính tòa Đức Bà Sài Gòn hay Vương cung thánh đường chính tòa Đức Mẹ Vô nhiễm Nguyên tội."
    },
    {
      "question": "Nhà thờ Đức Bà",
      "answer": "Nhà thờ Đức Bà là một trong những địa điểm du lịch Sài Gòn nổi tiếng mà bất kỳ du khách nào đến đây cũng phải ghé thăm. Nhà thờ này còn có cái tên khác là Nhà thờ chính tòa Đức Bà Sài Gòn hay còn gọi là Vương cung thánh đường chính tòa Đức Mẹ Vô nhiễm Nguyên tội.Công trình này có thiết kế vô cũng đặc biệt. Nội thất bên trong bao gồm một lòng chính, hai lòng phụ và còn có thêm 2 dãy nhà nguyện. Sức chứa của toàn bộ thánh đường có thể lên tới 1200 người.Nếu bạn đang tìm kiếm các địa điểm du lịch ở Sài Gòn thì Nhà thờ Đức Bà chắc chắn sẽ là điểm đến mà bạn không nên bỏ lỡ. Kiến trúc của công trình cực kỳ độc đáo với sự kết hợp của phong cách Roman và Gothic tuyệt đẹp. Với những người thuộc giáo phận Sài Gòn, công trình này thật sự là một biểu tượng đáng tự hào. Xung quanh địa điểm du lịch Sài Gòn này là một khuôn viên rộng lớn với nhiều cây xanh, giúp cho bạn thỏa sức chụp ảnh sống ảo ."
    },
    {
      "question": "Dinh Độc Lập - Hội trường Thống Nhất",
      "answer": " Địa chỉ: Số 135 đường Nam Kỳ Khởi Nghĩa, Thành phố Hồ Chí Minh.\nGiờ mở cửa tham khảo: 8:00 – 16:30 tất cả các ngày trong tuần\nGiá vé tham khảo: Từ 10.000 – 40.000 VNĐ/người/lần tùy vào từng đối tượng du khách\nNếu bạn đang tìm kiếm địa điểm du lịch Sài Gòn ban ngày gắn liền với những văn hóa, lịch sử của dân tộc thì Dinh Độc Lập sẽ là một gợi ý tuyệt vời dành cho bạn. Đây là công trình nổi tiếng tại Sài Gòn, trường tồn qua cuộc kháng chiến chống Mỹ cứu nước của dân tộc.\nDinh Độc Lập cũng là một trong những địa điểm du lịch Sài Gòn được xếp vào danh sách di tích đặc biệt cấp Quốc gia. Nếu có dịp ghé thăm thành phố mang tên Bác, du khách nên dừng chân tại đây để được trải nghiệm, khám phá công trình độc đáo này.\nKiến trúc phong thủy của Dinh Độc Lập mang hơi hướng phương Đông, tuy nhiên, từng chi tiết của công trình cũng thể hiện được nét hiện đại độc đáo. Tại đây, bạn có thể tận mắt chứng kiến từng vật phẩm ở chế độ cũ được lưu lại theo thời gian. Địa điểm du lịch Sài Gòn này thu hút đông đảo du khách dịp 30/4 và 1/5 hằng năm. "
    },
    {
      "question": " Nhà hát Lớn Thành phố",
      "answer": " Địa chỉ: Số 7 đường Công Trường Lam Sơn, phường Bến Nghé, Quận 1, Thành phố Hồ Chí Minh\nGiờ mở cửa tham khảo: 9:00 – 16:30 (ngày thường) và 9:00 – 12:00 (cuối tuần)\nGiá vé tham khảo: Khoảng 700.000 VNĐ/người tùy vào các sự kiện, chương trình biểu diễn\nNếu du khách đang tìm kiếm một địa điểm du lịch tại Sài Gòn với những màn biểu diễn nghệ thuật chuyên nghiệp như: Kịch nói, cải lương, opera,… thì Nhà hát Lớn Thành phố Hồ Chí Minh được xem là điểm đến du lịch lý tưởng bậc nhất. Đây cũng là công trình có kiến trúc độc đáo hàng đầu tại Việt Nam hiện nay.\nĐịa điểm du lịch Sài Gòn này có diện tích lên tới 2016 m2, công trình được thiết kế bởi nhiều kiến trúc sư nổi tiếng. Công trình không chỉ thể hiện được sự uy nghi, hoành tráng bên ngoài mà còn cho thấy sự tân tiến, đầy đủ âm thanh, ánh sáng hiện đại bên trong.\nDu khách đến tham quan có thể xem trước lịch trình biểu diễn của nhà hát, tại đây, với sức chứa khoảng 1800 người, bạn có thể cùng gia đình thưởng thức những màn biểu diễn chuyên nghiệp của các đoàn nghệ thuật trong và ngoài nước. "
    },
    {
      "question": " Bảo tàng Lịch sử Thành phố Hồ Chí Minh",
      "answer": " Địa chỉ: Số 2 đường Nguyễn Bỉnh Khiêm, phường Bến Nghé, Quận 1, Thành phố Hồ Chí Minh.\nGiờ mở cửa tham khảo: 8:00 – 11:30 và 13:00 – 17:00 (Từ thứ Ba đến Chủ nhật hằng tuần)\nGiá vé tham khảo: 1.000 VNĐ/trẻ em, 2.000 VNĐ/người lớn và 15.000 VNĐ/du khách nước ngoài\nNhững địa điểm du lịch ở Sài Gòn gắn liền với lịch sử dân tộc hiện đang thu hút nhiều lượt khách trong và ngoài nước tham quan. Bảo tàng Lịch sử Việt Nam là địa điểm du lịch Sài Gòn nổi tiếng được xây dựng từ năm 1929. Tiền thân của công trình này đó chính là Viện Bảo tàng Blanchard de la Brosse.\nTại điểm du lịch này, du khách có thể thoải mái chiêm ngưỡng về các hiện vật có giá trị lịch sử. Hiện nay, bảo tàng đang lưu giữ tới hàng chục ngàn hiện vật, 25.000 sách báo và nhiều tài liệu quý. Bên cạnh việc tham quan, khám phá, nhiều du khách đến đây để có thêm hiểu biết, kiến thức về khảo cổ học, sử học, dân tộc học… Bảo tàng Lịch sử Việt Nam thật sự là một địa điểm du lịch lý tưởng cho những ai yêu thích lĩnh vực này."
    },
    {
      "question": " Bến Nhà Rồng – Bảo tàng Hồ Chí Minh",
      "answer": " Địa chỉ: Số 1 Nguyễn Tất Thành, Phường 12, Quận 4, Thành phố Hồ Chí Minh\nGiờ mở cửa tham khảo: 7:00 – 11:30 và 13:30 – 17:00 (Từ Thứ Ba đến Chủ nhật hàng tuần)\nGiá vé gửi xe tham khảo: 2.000 VNĐ/lượt\nMột địa điểm du lịch Sài Gòn lưu giữ nhiều kỷ niệm, dấu ấn và hình ảnh của Chủ tịch Hồ Chí Minh vĩ đại đó là bến Nhà Rồng. Công trình này là chứng nhân lịch sử cho cuộc kháng chiến chống Pháp và chống Mỹ của dân tộc ta.\nHiện nay, du khách đến tham quan điểm du lịch này có thể ngắm nhìn rất nhiều hiện vật, tài liệu liên quan đến cuộc đời của Hồ Chí Minh. Đây cũng là một trong các địa điểm du lịch quanh Sài Gòn lý tưởng giúp cho bạn có thể hiểu hơn về lịch sử dân tộc, khơi gợi tình yêu với quê hương, Tổ quốc trong mỗi người Việt."
    },
    {
      "question": " Khu du lịch Suối Tiên - Địa điểm vui chơi hot nhất Sài Gòn ",
      "answer": " Địa chỉ: 120 Xa lộ Hà Nội, phường Tân Phú, Quận 9, Thành phố Hồ Chí Minh\nGiờ mở cửa tham khảo: 6:30 – 22:00\nGiá vé tham khảo: 120.000 VNĐ/người lớn, 60.000 VNĐ/trẻ em từ 1 – 1.4m, trẻ em dưới 1m miễn phí\nMột trong những địa điểm đang hot ở Sài Gòn mà bạn không nên bỏ lỡ trong chuyến đi của mình đó chính là khu du lịch Suối Tiên. Đây là một địa điểm du lịch Sài Gòn tích hợp nhiều hình thức vui chơi giải trí độc đáo giúp cho bạn thoải mái vui chơi cùng gia đình và người thân.\nĐiều đáng nói hơn, các hình thức đều được tái hiện, xây dựng dựa trên những câu chuyện thần thoại, truyền thuyết như: Sơn Tinh – Thủy Tinh, Lạc Long Quân – Âu Cơ, Vua Hùng,… Đến với điểm du lịch này, bạn cũng sẽ được khám phá thêm về những câu chuyện văn hóa độc đáo.\nNgoài ra, du khách sẽ cực kỳ thích thú với rất nhiều trò chơi độc đáo như: Đường đua xe siêu thần tốc, xem phim 4D, 9D, phi thuyền đại chiến các vì sao,… Các trò chơi phù hợp với nhiều đối tượng du khách khác nhau sẽ giúp cho bạn và gia đình có được giây phút cực kỳ sảng khoái, thư giãn.."
    },
    {
      "question": " Thảo Cầm Viên - Khu bảo tồn động",
      "answer": " Địa chỉ: Số 2 đường Nguyễn Bỉnh Khiêm, phường Bến Nghé, Quận 1, Thành phố Hồ Chí Minh\nGiờ mở cửa tham khảo: 7:00 – 17:30\nGiá vé tham khảo: 60.000 VNĐ/người cao trên 1.3m, 40.000 VNĐ/người cao từ 1 – 1.3m, trẻ em dưới 1m hoàn toàn miễn phí\nVới những du khách là trẻ em thì được cùng bố mẹ đến với sở thú là chuyến đi tuyệt vời nhất. Thảo Cầm Viên là một trong những sở thú nổi tiếng tại Thành phố Hồ Chí Minh. Tại đây có hơn 1000 cá thể động vật và hơn 2000 loài hoa, cây cảnh độc đáo giúp cho bạn thoải mái tham quan.\nNgoài ra, địa điểm du lịch Sài Gòn này còn có rất nhiều trò chơi độc đáo như: Xe điện, máy bay, câu cá, ngựa quay, xe lửa…. Những trò chơi này cực kỳ thích thú đối với trẻ em, chắc chắn đây sẽ là địa điểm du lịch lý tưởng nếu chuyến đi của bạn có trẻ nhỏ. Ngoài ra, đây cũng là điểm check-in tuyệt đẹp để bạn lưu lại những khoảnh khắc khi đến với thành phố này. "
    },
    {
      "question": " Công viên nước Đầm Sen ",
      "answer": " Công viên nước Đầm Sen - Địa điểm vui chơi giải trí hè được yêu thích nhất.\nĐịa chỉ: Số 3 Hòa Bình, Phường 3, Quận 11, Thành phố Hồ Chí Minh\nGiờ mở cửa tham khảo: 9:00 - 18:00 (Thứ Hai - Thứ Bảy), 8:30 - 18:00 (Chủ nhật, Lễ)\nGiá vé tham khảo: 100.000 VNĐ/người lớn, 60.000 VNĐ/trẻ em, trọn gói 240.000 VNĐ/người lớn, 150.000 VNĐ/trẻ em (Áp dụng với Đầm Sen Khô); 180.000 VNĐ/người lớn, 100.000 VNĐ/trẻ em, trẻ em dưới 1m miễn phí ( Áp dụng với Đầm Sen Nước)\nNhững ngày hè, thời tiết tại Sài Gòn khá nóng bức, theo nhiều người có kinh nghiệm du lịch Sài Gòn du khách nên tìm đến các địa điểm giải nhiệt như công viên giải trí Đầm Sen.\nCông viên này khá lớn với tổng diện tích lên tới 50ha, được phân tách thành 2 khu vực đó chính là Đầm Sen Khô và Đầm Sen Nước. Đây được xem là một thiên đường giải trí với rất nhiều những trò chơi đa dạng, độc đáo giúp cho bạn thoải mái vui chơi, giải nhiệt khi du lịch tại Thành phố Hồ Chí Minh.\nĐịa điểm du lịch Sài Gòn này có tới 36 thiết bị trò chơi dưới nước hiện đại. Bên cạnh đó, du khách sẽ cực kỳ thích thú với hồ tạo sóng có diện tích 3000 m2 như một bãi biển nhân tạo mang đến cho bạn những trải nghiệm tuyệt vời.\nNgoài ra, khi đến với địa điểm này, bạn cũng sẽ được vui chơi với nhiều trò chơi trên cạn mang đến cảm giác nhẹ đến mạnh. Công viên Văn hóa Đầm Sen sẽ là một địa điểm du lịch Sài Gòn thích hợp với nhiều đối tượng, độ tuổi khác nhau. ."
    },
    {
      "question": " Bảo tàng tranh 3D Artinus ",
      "answer": " Bảo tàng tranh 3D Artinus - Sống ảo 1001 góc đẹp, độc đáo\nĐịa chỉ: Số 02 – 04 đường số 9, KDC Him Lam, phường Tân Hưng, Quận 7, Thành phố Hồ Chí Minh\nGiờ mở cửa tham khảo: 9:00 – 17:00 (Từ Thứ Hai đến Thứ Sáu), 9:00 – 19:00 Thứ Bảy, Chủ nhật và những ngày lễ\nGiá vé tham khảo: 200.000 VNĐ/người\nBảo tàng tranh 3D Artinus là một trong những địa điểm du lịch Sài Gòn hấp dẫn bậc nhất. Tại đây, bạn có thể ghi lại cho mình những bức hình cực kỳ độc đáo, thú vị không khác gì những địa điểm thực tế.\nThiết kế của bảo tàng 3D Artinus như một thế giới ảo thực thụ. Cụ thể, tại đây có 9 khu vực với 9 chủ đề khác nhau, bạn sẽ được trải nghiệm không khác gì thực tế ở các chủ đề từ nước, thực vật, đến chủ đề thần tiên, nghệ thuật… Những bức tranh 3D vô cùng chân thật khiến cho du khách mê mẩn với địa điểm du lịch Sài Gòn này. Bảo tàng tranh 3D Artinus hứa hẹn sẽ giúp cho bạn có được những giây phút tuyệt vời khi ghé thăm thành phố mang tên Bác.."
    },
    {
      "question": " Địa đạo Củ Chi ",
      "answer": " Địa đạo Củ Chi\nĐịa chỉ: Tỉnh lộ 15, ấp Phú Hiệp, xã Phú Mỹ Hưng, huyện Củ Chi, Thành phố Hồ Chí Minh\nGiờ mở cửa tham khảo: 7:00 – 17:00\nGiá vé tham khảo: 20.000 VNĐ/người Việt, 110.000 VNĐ/du khách nước ngoài\nNhững địa điểm du lịch gần Sài Gòn cũng được du khách tìm kiếm để có những chuyến đi ngắn ngày hay trải nghiệm vào dịp cuối tuần. Địa đạo Củ Chi hiện là một trong những điểm du lịch Sài Gòn gắn liền với lịch sử thu hút đông đảo du khách tham quan mỗi ngày.\nĐiểm du lịch này trước đây là hệ thống phòng thủ, căn cứ kháng chiến của quân và dân Việt Nam. Hiện nay, tại đây vẫn còn lưu giữ rất nhiều những chiến tích lịch sử, những hiện vật, công trình gắn liền với một thời đấu tranh hào hùng của quân và dân ta. Du lịch Sài Gòn đến địa đạo Củ Chi, du khách sẽ được tận mắt thấy kho chứa, nhà bếp, phòng làm việc… được đặt ở dưới hầm – nơi làm việc của cán bộ, bộ đội lúc bấy giờ. "
    },
    {
      "question": " Khu du lịch sinh thái Bình Quới",
      "answer": " Khu du lịch sinh thái Bình Quới\nĐịa chỉ: 1147 Bình Quới, Phường 28, quận Bình Thạnh, Thành phố Hồ Chí Minh\nGiờ mở cửa tham khảo: 9:00 – 17:00\nGiá vé tham khảo: 130.000 VNĐ/người lớn, 90.000 VNĐ/trẻ em dưới 1m\nNếu bạn đang có nhu cầu tìm kiếm các địa điểm du lịch gần Sài Gòn thì khu du lịch sinh thái Bình Quới sẽ là một điểm đến thú vị. Khu du lịch này chỉ cách trung tâm Thành phố Hồ Chí Minh khoảng 8km, rất thuận tiện cho việc di chuyển và thực hiện những chuyến đi cuối tuần.\nTại đây, bạn có thể trải nghiệm nhiều hoạt động thú vị như một buổi dã ngoại. Bên cạnh đó, khu du lịch Bình Quới còn có nhiều dịch vụ đa dạng như buffet, nhà nghỉ gia đình, nhà chòi… giúp cho bạn thoải mái vui chơi và nghỉ ngơi."
    },
    {
      "question": " Cần Giờ ",
      "answer": " Khu du lịch sinh thái Cần Giờ - địa điểm du lịch Sài Gòn lý tưởng cho chuyến đi phượt.\nĐịa chỉ: Khu du lịch 30/4, đường Thạnh Thới, Long Hà, Cần Giờ, Thành phố Hồ Chí Minh\nGiờ mở cửa tham khảo: 8:00 – 17:00\nGiá vé tham khảo: 35.000 VNĐ/người\nĐể có thể trải nghiệm du lịch tại huyện biển duy nhất tại Thành phố Hồ Chí Minh, Cần Giờ luôn là điểm đến được nhiều du khách lựa chọn. Tại đây, không chỉ có những điểm du lịch biển lý tưởng, bạn còn có cơ hội được tham quan hệ sinh thái rừng ngập mặn cũng như nhiều xã đảo tuyệt đẹp.\nKhu du lịch sinh thái Cần Giờ là địa điểm du lịch Sài Gòn lý tưởng cho những chuyến đi cuối tuần. Tại đây, bạn sẽ được hòa mình vào thiên nhiên tươi xanh, tránh xa được những ồn ào, áp lực của đô thị.\nĐịa điểm du lịch Sài Gòn này cách trung tâm thành phố khoảng 50km, nên du khách có thể di chuyển bằng ô tô hoặc xe máy đều rất thuận tiện. Nếu có dịp ở lại với khu du lịch sinh thái Cần Giờ khoảng 2 ngày, du khách nên khám phá nhiều điểm du lịch lý tưởng như: khu du lịch Vàm Sát, đảo khỉ, xã đảo Thạnh An,…"
    },
    {
      "question": " Phố đi bộ Nguyễn Huệ ",
      "answer": " Phố đi bộ Nguyễn Huệ - Địa điểm du lịch Sài Gòn về đêm siêu hấp dẫn\nĐịa chỉ: Đường Nguyễn Huệ, Quận 1, Thành phố Hồ Chí Minh\nGiờ mở cửa tham khảo: Mở cả ngày\nGiá vé tham khảo: Miễn phí\nNếu Hà Nội nổi tiếng với phố đi bộ hồ Gươm thì tại Sài Gòn, bạn cũng có thể thư giãn cuối tuần trên tuyến phố đi bộ Nguyễn Huệ.\nTuyến phố này chính thức được đi vào hoạt động, khai thác trở thành tuyến phố đi bộ từ năm 2005 với đoạn đường dài 670m và rộng 64m. Tại đây, du khách có thể đi bộ thoải mái và hòa mình vào nhiều hoạt động sôi nổi của người dân, giới trẻ Sài Gòn.\nTuyến phố còn tạo điểm nhấn với hai đài phun nước lớn, hệ thống cây xanh, bóng đèn sáng rực… mang đến cho bạn những trải nghiệm thích thú khi đặt chân đến Sài Gòn. Tại địa điểm du lịch Sài Gòn này, bạn cũng có thể thưởng thức nhiều món ăn vặt ngon được bán xung quanh đường. Đây thật sự là địa điểm du lịch Sài Gòn về đêm không thể bỏ lỡ."
    },
    {
      "question": " Phố Tây Bùi Viện ",
      "answer": " Phố Tây Bùi Viện - Con phố náo nhiệt, cực sôi động về đêm\nĐịa chỉ: Bùi Viện – Phạm Ngũ Lão – Đề Thám, Quận 1, Thành phố Hồ chí Minh\nGiờ mở cửa tham khảo: Cả ngày, chỉ mở thứ Bảy và Chủ nhật\nMột địa điểm du lịch Sài Gòn được đông đảo giới trẻ thích thú đó chính là phố Tây Bùi Viện. Địa điểm này khá tương tự với con phố Tạ Hiện tại Hà Nội – nơi bạn có thể thưởng thức nhiều món ẩm thực, các hoạt động vui chơi về đêm.\nDu khách đến với điểm du lịch này có thể hòa mình vào những hoạt động biểu diễn âm nhạc sôi động như bar, pub,… Đây thật sự là một hình thức thư giãn không thể bỏ lỡ khi đến với thành phố năng động này. Tuy nhiên, du khách cũng cần lưu ý là tuyến phố này chỉ phục vụ du khách vào hai ngày cuối tuần, bạn có thể cân nhắc lịch trình của mình để có được những trải nghiệm hoàn hảo nhất."
    },
    {
      "question": " Hẻm Bia ",
      "answer": " Địa chỉ: 175/19 Phạm Ngũ Lão, Quận 1, Thành phố Hồ Chí Minh\nGiờ mở cửa tham khảo: 15:00 – 5:00\nNếu bạn đang có ý định đặt chân tới địa điểm du lịch Sài Gòn ăn chơi nổi tiếng thì Hẻm Bia: Lost in HongKong sẽ là lựa chọn thú vị nhất. Tại đây, bạn sẽ được check-in với không gian chẳng khác gì trên phim ảnh. Ngoài ra, những ánh đèn led, đèn lồng đỏ, biển hiệu neon được thiết kế như một con phố tại HongKong thực thụ.\nBên cạnh hoạt động tham quan, chụp ảnh, du khách cũng có thể thưởng thức nhiều món ăn độc đáo, món bia đậm đà tại tuyến phố này. Hẻm Bia: Lost in HongKong từ lâu đã nổi tiếng là điểm du lịch vui chơi, thư giãn tuyệt vời cho những ngày cuối tuần. ."
    },
    {
      "question": " Du lịch Sài Gòn tháng mấy? Thời tiết Sài Gòn ",
      "answer": " Du lịch Sài Gòn, du khách có thể đi quanh năm. Thời tiết Sài Gòn có 2 mùa rõ rệt là mùa mưa và mùa khô. Mùa khô kéo từ tháng 12 - 4 năm sau là mùa Sài Gòn nhiều nắng rất thuận tiện tham quan các danh lam thắng cảnh, tham gia các hoạt động vui chơi giải trí, trải nghiệm du lịch sinh thái, chụp ảnh check-in…\nMùa mưa bắt đầu từ tháng 5 - 11 là thời điểm Sài Gòn thường xuyên có mưa. Mùa này thành phố mang vẻ đẹp riêng lãng mạn và mộng mơ bên cạnh vẻ sầm uất, nhộn nhịp vốn có. Vì vậy, rất thích hợp để bạn tham quan các trung tâm thương mại, bảo tàng, nhà hát, thưởng thức cà phê và ngắm phố…"
    },
    {
      "question": " Phương tiện đi lại tại Sài Gòn ",
      "answer": " Để thuận tiện cho việc di chuyển đến các địa điểm tham quan, vui chơi, ăn uống ở Sài Gòn. Bạn có thể chọn một trong các phương tiện sau:\nXe buýt: Đây là loại phương tiện công cộng phổ biến, giá rẻ được nhiều người lựa chọn. Bạn có thể đến bất kỳ địa điểm nào trong thành phố với giá chỉ từ 5.000 - 7.000 VNĐ/lượt/người.\nXe công nghệ: Dịch vụ xe công nghệ ở Sài Gòn rất phát triển. Nếu không muốn tự mình lái xe thì bạn có thể chọn đặt xe để di chuyển vừa an toàn vừa có thể thoải mái ngắm nhìn thành phố.\nXe máy: Để chủ động về lịch trình tham quan và điểm đến, bạn có thể chọn thuê xe máy. Giá thuê xe máy ở đây chỉ dao động từ 80.000 - 180.000 VNĐ/ngày (tùy loại xe)."
    },
    {
      "question": " Du lịch Sài Gòn ăn gì ",
      "answer": " Nhiều người có kinh nghiệm du lịch Sài Gòn cho rằng nơi đây có vô vàn món ăn ngon để du khách tha hồ thưởng thức. Ẩm thực của thành phố rất đa dạng, là sự kết hợp, giao lưu các món ăn đến từ nhiều vùng miền khác nhau trên khắp cả nước. Một số món ngon nhất định phải thử khi đến đây phải kể đến:\nCơm tấm\nBánh tráng trộn\nBún mắm\nBánh canh cua"
    },
    {
      "question": "Nhà thờ Đức Bà có tên gọi khác là gì?",
      "answer": "Nhà thờ chính tòa Đức Bà Sài Gòn hay Vương cung thánh đường chính tòa Đức Mẹ Vô nhiễm Nguyên tội."
    },
    {
      "question": "Sức chứa của Nhà thờ Đức Bà là bao nhiêu người?",
      "answer": "Sức chứa của Nhà thờ Đức Bà có thể lên tới 1200 người."
    },
    {
      "question": "Địa chỉ của Dinh Độc Lập là gì?",
      "answer": "Dinh Độc Lập có địa chỉ là Số 135 đường Nam Kỳ Khởi Nghĩa, Thành phố Hồ Chí Minh."
    },
    {
      "question": "Dinh Độc Lập là di tích cấp Quốc gia hay không?",
      "answer": "Dinh Độc Lập được xếp vào danh sách di tích đặc biệt cấp Quốc gia."
    },
    {
      "question": "Địa chỉ của Nhà hát Lớn Thành phố là gì?",
      "answer": "Nhà hát Lớn Thành phố có địa chỉ là Số 7 đường Công Trường Lam Sơn, phường Bến Nghé, Quận 1, Thành phố Hồ Chí Minh."
    },
    {
      "question": "Giá vé tham khảo của Nhà hát Lớn Thành phố là bao nhiêu?",
      "answer": "Giá vé tham khảo của Nhà hát Lớn Thành phố tùy vào các sự kiện, chương trình biểu diễn và dao động khoảng 700.000 VNĐ/người."
    },
    {
      "question": "Địa chỉ của Bảo tàng Lịch sử Thành phố Hồ Chí Minh là gì?",
      "answer": "Bảo tàng Lịch sử Thành phố Hồ Chí Minh có địa chỉ là Số 2 đường Nguyễn Bỉnh Khiêm, phường Bến Nghé, Quận 1, Thành phố Hồ Chí Minh."
    },
    {
      "question": "Giờ mở cửa tham khảo của Bảo tàng Lịch sử Thành phố Hồ Chí Minh là khi nào?",
      "answer": "Bảo tàng Lịch sử Thành phố Hồ Chí Minh mở cửa từ 8:00 – 11:30 và 13:00 – 17:00 (Từ thứ Ba đến Chủ nhật hằng tuần)."
    }

  ]
}